[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（22）

mimi

唱啲咁輕嘅歌，即刻覺得好似有少少怪怪……

牙醫好正阿

今晚

開波！！！
好耐冇見大家 呢排多嘢做潛咗水

頭先joey tang 係咪彈彈下tune 結他

又係呢啲歌

今日正常返喎

快啦 all we have is now呀 加rb

23喎

望太能正

而婆
好唔掂喎大佬
搵番小明算啦

而婆仲好聽過原唱

嘩 伊麵

鄭伊健

小明

而婆唱到想喊咁

唱得好好聽

但唱嗰個

Thor

伊麵

層層地發現
仲記得個廣告

諗諗下 其實佢係咪返左日本 返唔到黎 所以短期內都唔會有

伊健幾時上chill club

而婆最近唱得差咗

如果真係請到小明上嚟就正

發現

呢個我之前開柒左果個黎

點解又係22

而婆真係無得頂

係囉

All we have is now 幾時上榜/推介

舊po黎

嘩
而婆唱小明啲歌呀！

唔係23咩

樓主使唔使開過

發現

請埋伊健上黎啦

因為隔離流經就快比呢度追過

半退休la
真。上岸

想聽自動勝利

突然之間變有用

推爆佢，之後直接接24

呢度應該80%以上唔知你講咩
利申唔知

咁耐都未有

黃埔新天地

奇緣這一生這一處這一刻給我遇見~~

唔好以為冇人見唔到先得㗎

而婆好黃

廢物利用

強烈要求請小明上超級唱足一集

K歌之王

Bosco

屌

mimi黎啦

Pin

痴線 Mimi唱呢首

打少舖機上黎啦

mimi呢首實有得嗌

卡卡西今次用自己招式

又嗌啦

有不祥預感

MiMi~~

遲早嘅事啦

哇
mimi
搵Thor算啦

嘩屌

頂

黃埔新天地廣告

未聽都知炒硬

開左23

相信～～
給你～～
聽過～～～～～～～～

屌牙MIMI K歌之王..

幾時請bosco呀

mimi姐

K歌之王!!!!

呀~~~~

我要黃宗澤版

誰人又相信一世一生這膚淺對白

屌 點解連K歌之王都要鳩叫

大獲

屌mimi

邊個位嗌呢

K歌之王都可以鳩嗌

死翻歌廳啦垃圾mimi淨係識叫
叫就係唱得好？

同bosco有得比

mimi K歌之王

直接pin呢個23個po 咁唔會有人開錯

挑戰bosco

Bosco版呢

誰人又相信！！！！

崩潰未

Ekin : 仲打緊對馬，之後又GVG，下次先啦

呢首歌好唔夾佢

想聽牙澤version

誰人又相信！

笑死

佢把聲唔襯wor

把聲仲沉過eason

唔好咁啦mimi姐

深夜時獨自聽黃宗澤唱K歌之王是一種享受

誰人又相↑↑信

其實邊度有鳩叫呀大佬

開左 pin埋

低音okay

this on9 jai

來吧送給你

真

送給～～～你

你對了

誰人又相~信

mimi唱得好過而婆

來吧送~~~給你

希望Eason上去畀我洗下耳

阿蛆啲箭嘴可以出場

mute左

我這樣討厭 他完美如此

啱音都算尻叫？

又幾好聽

聽返澤仔唱好過

識玩 寧願自己唱

kb

此～

會炸咗部電視

能共你hoho地相處

冇得打

潭仔

Kb

KB玩搖鼓

This on9仔

KB viu叫佢出黎定點

bosco都好聽過佢

唱到變rock版咁

無crystal

玩搖鼓

他伸出上帝手臂

1990年冠軍歌～呢度有幾多人識

明荃之友

始終比番太極鼓手好D既

走埋音

祝 祝 祝福聲想你都聽到

雷有暉真係越老越型
以前個頭好似脫髮
宜家個髮型好好多

Joey好撚fit
我後生過佢啞多都發脹緊

我

六個字

啱啱起身咁

我地下集再見~~~~
YEAHHHHHH

[Season 3]ViuTV Chill Club 星期日21:30（23）推到豹哥既歌上榜

盧冠廷

苦海～～～～～～～

球記4新人

下星期東華三院feel

kerryta會唔會太靚

盧冠庭，原本幾鐘意你，不過你去唱好大灣區